我好想追到佢 大家幫幫手

我之前係朋友聚會識到佢。佢係一個處女座既女仔。我同佢本身唔識，所以佢唔知我叫咩名。咁我地都有加對方ig，咁我就話我每日同你講我個名一個字。咁我地就咁開始咗傾計，原本我地傾得好密，但係哩幾日就開始覆慢咗，不過我覺得無乜所謂。因為我地係用ig傾計，之後我就問佢拎電話，佢就話每日比一個字我。有一日我咁啱send隻狗張相比佢，佢話好得意，咁我咪約佢放狗，點知佢又驚狗，佢之後話上我到玩狗。。我無理照傾，有晚好冷，我約佢打邊爐，點知佢又約左fd。

而家我無乜信心約佢，雖然我唔介意覆慢，但始終都有d在意。。
大家幫我分析下情況點，可以做乜追到佢。

求助呀 各位巴絲

了解下佢有咩興趣 傾多啲果啲方面
另外都分享下你的興趣

利申：處女座 驚狗

其實我地互相知對方興趣
我地既興趣都係差不多，但係勁少傾興趣

加油巴打
處女座
處女巴

巴打咩年齡 目標人物咩年齡
等DR WTF睇下有無得救

睇錯左係處女

大家同年 19歲

會唔會係你個名既字數開始唔夠用

上屋企=食得

溝女新方法

而家轉左佢電話號碼

佢講下架喳

係咪處女先？

佢擺明受溝啦 唔受既話唔會比電話你

處女座 = 控制狂 搵過個啦

應該唔係

關咩事 比個電話其實唔係咩大事 相反約極都約唔到出來有d 難攪

比人控制我ok既

我都係咁諗

咁你地傾咩話題多

其實慢覆有咩問題
巴士係咪好撚得閒
速度同量其實唔需要太介意
至緊要係質素
女人對一個異性既好感度點先會升
其實有啲一句起兩句止既說話已經可以令佢對你好奇感
如果佢對你既生活 態度有好奇 想了解你
先至係得米既第一步
人地話你隻狗得意
你就叫人上來撚狗
如果比著你係條女
你會點諗
第二 基本上佢話你隻狗得意 如果佢明知你想追佢
又點會估唔到你會叫佢上去你屋企撚狗
你估其他追佢又有狗既男人唔會叫佢上去撚狗咩
所以咪會慢覆囉
甘撚簡單
了解佢缺乏啲咩
嘗試下去滿足佢
但並唔係佢話要咩就好呀我比你
講啲令佢有安全感既說話
講啲令佢感覺到（係感覺到）有人錫既說話
包保佢會主動約你食飯
因為佢已經對你產生好奇同好感
加油巴打

Same here

雖然你嘅留言幾幫到樓主 但係

甘你老母

SORRY囉